有咩歌係唔開心果陣聽會覺得好治癒？

香港料理
有耳的棺材
爆了
Stop peeping
This 戇鳩仔
加加減減
亞視55周年台慶主題曲

仲有無

Hey jude

佢家下黃色衫

She bangs

超級巨聲肥仔 餓狼傳說
周柏豪 櫻花樹下

無

Jw 掛住你

此刻 有人陪玩樂 仍寂莫

無聊望見了友誼

拎晒七十歲以上嘅廢老去打靶

All About Your Heart [ NIE VERSION ] - Mindy Gledhill

職安真漢子

ポジティブヴァイブレーション

Fix You for sure

creep
boulevard of broken dreams
hurt
mad world
nutshell

我的快樂時代（duo)

黑擇明

你在煩惱什麼

呢套係咩卡通黎

超級小黑咪都唔識

btw rubberband嘅歌e.g.阿波羅，發現號，心照一生

真00後